台灣有警員上電視講搶槍原理

東森紅撚到出血水

我老豆仲話好中肯 已放棄治癒

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！